{
  "List": [
    {
      "Id": "0",
      "Question": "Тор - это фильм по вселенной ...",
      "TrueAnswer": "Марвел",
      "WrongAnswer_1": "DC",
      "WrongAnswer_2": "Star wars",
      "WrongAnswer_3": "Star Trek"
    },
    {
      "Id": "1",
      "Question": "Как зовут актёра сыгравшего Тора?",
      "TrueAnswer": "Крис Хемсворт",
      "WrongAnswer_1": "Арнольд Шварценегер",
      "WrongAnswer_2": "Сильвестр Сталоне",
      "WrongAnswer_3": "Дженсен Эклс"
    },
    {
      "Id": "2",
      "Question": "Как зовут девушку Тора?",
      "TrueAnswer": "Джейн Фостер",
      "WrongAnswer_1": "Джейн Эйр",
      "WrongAnswer_2": "Падме Амидала",
      "WrongAnswer_3": "Кира Найтли"
    },
    {
      "Id": "3",
      "Question": "Как зовут брата Тора?",
      "TrueAnswer": "Локи",
      "WrongAnswer_1": "Хьюи",
      "WrongAnswer_2": "Кал Эл",
      "WrongAnswer_3": "Один"
    },
    {
      "Id": "4",
      "Question": "Кем приходится Тору женщина на фото?",
      "TrueAnswer": "Мама",
      "WrongAnswer_1": "Сноха",
      "WrongAnswer_2": "Дочь",
      "WrongAnswer_3": "Сестра"
    },
    {
      "Id": "5",
      "Question": "Как зовут рыжую знакомую Тора на картинке?",
      "TrueAnswer": "Наташа",
      "WrongAnswer_1": "Рыжая Соня",
      "WrongAnswer_2": "Маша",
      "WrongAnswer_3": "Люси"
    },
    {
      "Id": "6",
      "Question": "После чего наши герои пошли поесть на этой картинке?",
      "TrueAnswer": "Победы над Читаури",
      "WrongAnswer_1": "Проигрыша Джокеру",
      "WrongAnswer_2": "Ужасного поражения",
      "WrongAnswer_3": "Свадьбы Маши"
    },
    {
      "Id": "7",
      "Question": "Кем приходится бородатый дяденька Тору?",
      "TrueAnswer": "Отцом",
      "WrongAnswer_1": "Клоном",
      "WrongAnswer_2": "Врагом",
      "WrongAnswer_3": "Другом Отца"
    },
    {
      "Id": "8",
      "Question": "Смог поднять молот Тора! Как зовут?",
      "TrueAnswer": "Капитан Америка",
      "WrongAnswer_1": "Майор Гром",
      "WrongAnswer_2": "Супермен",
      "WrongAnswer_3": "Круглый щит"
    },
    {
      "Id": "9",
      "Question": "Что за героиня на заднем плане?",
      "TrueAnswer": "Леди Сиф",
      "WrongAnswer_1": "Амазонка",
      "WrongAnswer_2": "Миледи",
      "WrongAnswer_3": "Дерзкая Маша"
    },
    {
      "Id": "10",
      "Question": "Что за раса напала на Асгард в фильме Тор2?",
      "TrueAnswer": "Темные эльфы",
      "WrongAnswer_1": "Серые гоблины",
      "WrongAnswer_2": "Гнусные орки",
      "WrongAnswer_3": "Спящие люди"
    },
    {
      "Id": "11",
      "Question": "Как зовут этого актёра?",
      "TrueAnswer": "Энтони Хопкинс",
      "WrongAnswer_1": "Патрик Стюарт",
      "WrongAnswer_2": "Арнольд Шварценегер",
      "WrongAnswer_3": "Джон Траволта"
    },
    {
      "Id": "12",
      "Question": "Как зовут этого актёра?",
      "TrueAnswer": "Питер Динклэйдж",
      "WrongAnswer_1": "Джереми Айронс",
      "WrongAnswer_2": "Кит Харингтон",
      "WrongAnswer_3": "Джейсон Стэтхэм"
    },
    {
      "Id": "13",
      "Question": "Как имя этого персонажа?",
      "TrueAnswer": "Алая Ведьма",
      "WrongAnswer_1": "Адская Ведьма",
      "WrongAnswer_2": "Баба Яга",
      "WrongAnswer_3": "Красная ведьма"
    },
    {
      "Id": "14",
      "Question": "Богом чего является Тор?",
      "TrueAnswer": "Грома и молний",
      "WrongAnswer_1": "Молотов",
      "WrongAnswer_2": "Ветра",
      "WrongAnswer_3": "Любви"
    },
    {
      "Id": "15",
      "Question": "Город, в котором вырос Тор?",
      "TrueAnswer": "Асгард",
      "WrongAnswer_1": "Стронгхолд",
      "WrongAnswer_2": "Вестерос",
      "WrongAnswer_3": "Эдем"
    },
    {
      "Id": "16",
      "Question": "Кто бьет бога обмана?",
      "TrueAnswer": "Халк",
      "WrongAnswer_1": "Зелёный гоблин",
      "WrongAnswer_2": "Зверь",
      "WrongAnswer_3": "Крушила"
    },
    {
      "Id": "17",
      "Question": "Самый известный страж радужного моста?",
      "TrueAnswer": "Хеймдалль",
      "WrongAnswer_1": "Торин Дубощит",
      "WrongAnswer_2": "Тор",
      "WrongAnswer_3": "Вендиго"
    },
    {
      "Id": "18",
      "Question": "Держал Тора на прицеле?",
      "TrueAnswer": "Соколиный глаз",
      "WrongAnswer_1": "Зелёная стрела",
      "WrongAnswer_2": "Барт Клинтон",
      "WrongAnswer_3": "Меткий лук"
    },
    {
      "Id": "19",
      "Question": "Какому миру это принадлежало до асгардийцев?",
      "TrueAnswer": "Йотунхейму",
      "WrongAnswer_1": "Категату",
      "WrongAnswer_2": "Фризеру",
      "WrongAnswer_3": "Айсеру"
    },
    {
      "Id": "20",
      "Question": "Чье камео есть почти во всех фильмах Марвел?",
      "TrueAnswer": "Стэн Ли",
      "WrongAnswer_1": "Стэнли Кубрик",
      "WrongAnswer_2": "Джеймс Ганн",
      "WrongAnswer_3": "Стивен Спилберг"
    },
    {
      "Id": "21",
      "Question": "Кто один из самых известных агентов Щит?",
      "TrueAnswer": "Агент Колсен",
      "WrongAnswer_1": "Агент Смитт",
      "WrongAnswer_2": "Бред Питт",
      "WrongAnswer_3": "Агент Йо-Йо"
    },
    {
      "Id": "22",
      "Question": "А что это за злодей в центре?",
      "TrueAnswer": "Танос",
      "WrongAnswer_1": "Галактус",
      "WrongAnswer_2": "Целестиал",
      "WrongAnswer_3": "Термит"
    },
    {
      "Id": "23",
      "Question": "А как зовут Соколиного глаза?",
      "TrueAnswer": "Клинт Бартон",
      "WrongAnswer_1": "Барт Клинтон",
      "WrongAnswer_2": "Барт Симпсон",
      "WrongAnswer_3": "Джон Спэроу"
    },
    {
      "Id": "24",
      "Question": "Кто они Тору?",
      "TrueAnswer": "Друзья",
      "WrongAnswer_1": "Враги",
      "WrongAnswer_2": "Родственники",
      "WrongAnswer_3": "Никто"
    },
    {
      "Id": "25",
      "Question": "Как зовут актёра?",
      "TrueAnswer": "Том Хидлстон",
      "WrongAnswer_1": "Данила Козловский",
      "WrongAnswer_2": "Джейсон Стэтхэм",
      "WrongAnswer_3": "Кит Харингтон"
    },
    {
      "Id": "26",
      "Question": "Кто победит Тор или великан?",
      "TrueAnswer": "Тор",
      "WrongAnswer_1": "Великан",
      "WrongAnswer_2": "Оба проиграют",
      "WrongAnswer_3": "Оба победят"
    },
    {
      "Id": "27",
      "Question": "Кто ещё оказался достоин поднять молот?",
      "TrueAnswer": "Вижен",
      "WrongAnswer_1": "Альтрон",
      "WrongAnswer_2": "Синестро",
      "WrongAnswer_3": "Джарвис"
    },
    {
      "Id": "28",
      "Question": "Что это за красивая девушка из фильма?",
      "TrueAnswer": "Леди Сиф",
      "WrongAnswer_1": "Зена",
      "WrongAnswer_2": "Калисто",
      "WrongAnswer_3": "Гера"
    },
    {
      "Id": "29",
      "Question": "Кадр из какого фильма?",
      "TrueAnswer": "Тор 2",
      "WrongAnswer_1": "Война Бесконечности",
      "WrongAnswer_2": "Тор: Любовь и Гром",
      "WrongAnswer_3": "Тор"
    },
    {
      "Id": "30",
      "Question": "Дальняя знакомая Тора на картинке",
      "TrueAnswer": "Небула",
      "WrongAnswer_1": "Гамора",
      "WrongAnswer_2": "Фембот",
      "WrongAnswer_3": "Наташа"
    },
    {
      "Id": "31",
      "Question": "Что за персонаж?",
      "TrueAnswer": "Эрик Селвиг",
      "WrongAnswer_1": "Густав Скарсгард",
      "WrongAnswer_2": "Доктор Нимнул",
      "WrongAnswer_3": "Профессор Икс"
    },
    {
      "Id": "32",
      "Question": "Девушка, что помогла Тору?",
      "TrueAnswer": "Валькирия",
      "WrongAnswer_1": "Стражница",
      "WrongAnswer_2": "Зена",
      "WrongAnswer_3": "Леди Диана"
    },
    {
      "Id": "33",
      "Question": "Что за злодей на троне?",
      "TrueAnswer": "Танос",
      "WrongAnswer_1": "Целестиал",
      "WrongAnswer_2": "Эго",
      "WrongAnswer_3": "Синяя Борода"
    },
    {
      "Id": "34",
      "Question": "Как зовут персонажа Карла Урбана?",
      "TrueAnswer": "Скурдж",
      "WrongAnswer_1": "Скрудж",
      "WrongAnswer_2": "Бутчер",
      "WrongAnswer_3": "Пастырь"
    },
    {
      "Id": "35",
      "Question": "Что за воительницы на пегасах?",
      "TrueAnswer": "Валькирии",
      "WrongAnswer_1": "Наездницы",
      "WrongAnswer_2": "Летучий эскадрон",
      "WrongAnswer_3": "Женская бригада"
    },
    {
      "Id": "36",
      "Question": "Что за знакомый Тора на заднем плане?",
      "TrueAnswer": "Доктор Стрэндж",
      "WrongAnswer_1": "Маг Калиостро",
      "WrongAnswer_2": "Слепой мудрец",
      "WrongAnswer_3": "Железный человек"
    },
    {
      "Id": "37",
      "Question": "А это что за ребята на заднем плане?",
      "TrueAnswer": "Стражи Галактики",
      "WrongAnswer_1": "Стражи космоса",
      "WrongAnswer_2": "Стражи Вселенной",
      "WrongAnswer_3": "Космические пираты"
    },
    {
      "Id": "38",
      "Question": "Зелёный друг с работы?",
      "TrueAnswer": "Халк",
      "WrongAnswer_1": "Зелёный зверь",
      "WrongAnswer_2": "Крушила",
      "WrongAnswer_3": "Мистер Панч"
    },
    {
      "Id": "39",
      "Question": "А это кто смотрит на Тора?",
      "TrueAnswer": "Суртур",
      "WrongAnswer_1": "Люцифер",
      "WrongAnswer_2": "Король ада",
      "WrongAnswer_3": "Инферно"
    }
  ]
	
}